**Источник:** https://archive.ics.uci.edu/ml/datasets/Forest+Fires

**Краткое описание:** данный датасет содержит метеорологические данные о сгоревших лесах в северо-восточном регионе Португалии.

Авторы тестов - _Paulo Cortez_, _Anibal Morais_

**Суть задачи:** целью датасета является предсказание площади пожара основываясь на метеорологических и других данных

**Признаки и их описание**:

1. X - координата по x внутри парка Монтешино
2. Y - координата по y внутри парка Монтешино
3. month - месяц, от января до декабря
4. day - день недели, от понедельника до воскресенья
5. FFMC - вероятность возгорания
6. DMC - норма влажности угля
7. DC - норма засухи
8. ISI - индекс первоначального распространения системы
9. temp - температура в градусах Цельсия
10. RH - относительная влажность
11. wind - скорость ветра в км/ч
12. rain - дождь снаружи в мм/м^2
13. **Целевой признак:** area - сгоревшая площадь в Га